屌你，香港人真係痴撚線

真係戇鳩到爆第二啲環保撚點解唔出來講浪費油

真係有人去